根本我哋最大核彈係和勇不分

成班捉鬼撚自行拆彈
醒下啦，政府用咗半年時間都仲係玩緊分化就證明和勇不分根本無敵

捉鬼呢個行為本質上就係對勇武手足不信任

其實即係割蓆

五年喇，係咪仲要咁迷戀捉鬼啊

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment